學下689，幾TVB廣告商逐個捉出黎

邊個再買邊個就係鬼

恥與為伍！

響應左連登仔好耐冇睇tvb
依家都唔知佢有咩廣告